點睇啲人買層3 400呎新界樓都要日日係度po ig曬命？

又hashtag業主又成好撚柒

係香港買到3 400 呎樓等於成功人士
但唔知過幾年會唔會大灣區一體化
到時樓價就

深圳樓價咪一樣咁高

就算買層1000呎市區樓但日日曬命咪一樣on9

我同意，呢個年頭賣到樓先係成功人士

1000呎市區樓都符合曬名條件✅

你就係條傻鳩？

下？你成功嘅定義會唔會太低呀？

無限QE
樓價點會跌

我老母係闊太喎，即係你做鴨爛屎忽先做到300呎新界樓？渣ga，你一定好撚樣衰

原來係BS廢物

之前見過啲BS廢物，全部有陣窮酸味，仲要好撚樣衰講嘢口窒窒

人生唔會得一次成功
對於當事人嚟講 係一大件事
每成功完成一件大事都係大躍一步

當然 如果你有幾億身家
你買個普通私樓單位如食飯
咁對你嚟講係小事
你覺得無咩特別
但唔代表所有人
唔好淺踏其他人嘅努力

你係要踏低人，首先你要po到證明到你有層樓威過人地，而你又係業主，唔係就咪咁多嗲，你都係一個失敗者，無資格笑人成功，證明到我就服你，如果你證明唔到都係垃圾

點樣曬先

有冇例子？就咁講好空泛

柏傲莊260呎 850萬喎

有啲傻鳩唔知以為深圳仲可以一百幾十萬就有樓

到時樓價就又要升個幾倍

咪係囉，唔抵得人地就開po笑人
吃不到的葡萄

圖呢屌你

香港地唔靠父母幹買到樓已經算叻仔，但同成功兩隻字真係扯唔上關係

吹呀

So？

是撚但啦，上連登都要證明影埋身分證俾你好無呀傻閪

我覺得又唔使咩特別證明嘅 有層樓姐 周街啲人都有
加上比首期唔難 係咪仲供緊先係一個考慮問題

買咗麗景道未

緊係好啦，唔知你邊位，點知你係咪真係咁威先，話自己係李嘉誠都得㗎

唔係笠水啊？

諗起低智區以前有班西北上車盤業主吹到自己富貴人上人咁 話借完mortgage買上車盤自己「資產」就有幾球

佢地眼中仲停留係百蚊港紙兌百幾蚊人仔架呢班賤民真係以為自己係深圳會買到樓

"

一樣價錢深圳買大一倍

我係世界首富
不過算啦 上連登姐

唔識野唔好嘈
大陸包括大灣區其他區勁多鬼城冇人住
真係俾佢搞到大灣區一體化，迫人上去就業同居住，就仆街

嬲到覆左你3次

好嬲

夠我個frd 租屋 日日post 上ig 勁

最開心唔係買到樓
最開心係有得曬

樓豬仲嬲過攬炒契弟

過幾年, 即係又要租多幾年樓
幾年未跌, 又租多幾年

講堅？

提子

乜兒登邏輯唔係有公屋先係贏家咩？

但佢話仲會hashtag埋，呢個心態係咩真係得樓主朋友先知

我都想住禾輋

你老母比人屌左喇

最高呎價

7A座62樓E室

實用面積264平方呎

連128平方呎天台

訂價

售價1,047.1萬元
呎價39,663元
折實*

售價837.6萬元
呎價31,727元
以上折實以價單180天現金優惠付款計劃計算得出，折扣優惠為20%

係都華富、華貴、勵德啦⋯⋯

識得個人ig post相成日hashtag Grand yoho

嬲撚到

你用近口岸個啲黃金地段同大西北既樓比就梗係啦

九龍塘啲豪宅$30000/呎，深圳點比?

不如你cap 出黎

係呀吹呀傻閪

BS賤種

又一隻新界劏房牛

你老母俾人遣返咗大陸啦

得果400 500萬都好曬

現實搵唔到存在感咪上連登搵人嘈下

唔撚係話，我剛剛問咗老母，佢話尋晚隻鴨條j仲細過芝士腸，仲要5秒就射，本來都想屌柒隻鴨，不過隻鴨又話5歲死老母6歲死老豆條女又做雞，見佢咁慘就算啦原來係你呀

IG嘅野睇完咪算，
唔好上心。

即係好似d生左細路嘅，
咩都post 個細路上網咁，
仲逐日數幾多歲。

傻閪一名

樓豬笠水狗

好肉酸

相呢屌你老母
我日日買樓都想po啊, 你吹? unfollow我囉死垃圾

激到樓主跳跳札 笑死

闊太定太闊

住300呎

高鐵站旁300呎250萬喎師兄

sor,你令我聯想到呢張圖

又好啱

我見識少 未見過人hashtag 業主
可摸耳cap圖睇下？

人地幾球都唔可以開心下？

如果真係有po ig又真係幾癲既

我無咩同人講過不特止，有時連自己都唔記得自己係一個業主。
唔係玩，係真係唔記得

因為呢度係香港

大陸仔打語音？

你係乜野人 身邊咪識D乜野人

唔好咁多幻想啦

唔通住300呎公屋就攞出黎曬呀？

你去深圳灣一號望下，3萬一呎輕鬆，應該差不多

樓主你係咪住緊公屋？

你老母係太闊

呢d 真係唔知話佢有錢好定窮好 住260呎加個天台仔

咪係，成日開post 笑鳩d mk 又笑人晒命，你個人唔柒點會follow 呢d 人

樓主應該係排到公屋嘅成功人仕，唔洗供樓唔洗負資產，拎埋綜援連租都唔洗交，係屋企上下連登笑下人又一日

難得係連登見到正常人

嫉妒是骨中的朽爛

諗唔到有咩問題
好過d mk妹垃圾都哂一餐

成個po橫睇掂睇你先最似一條傻鳩

算啦
笑一笑就算

講咁耐都未有ig 圖，整張黎睇睇

KO~

好彩老豆買落幾層

又一個傻閪

咁你又衝入嚟柒？

剛剛拎咗公屋，天水圍天頌苑

大佬呀你估我想咩，啲傻閪見我有幾層樓揸手咪追住我條撚想含囉

你老母仲未死咩？

咁敏感，我揸Bno㗎

嗱呢啲咪修養囉

你又知？我串到個BS廢材一棟都無不知幾撚爽

你邊撚度呀新界傻閪？

剛剛叫完g

你柒L咗啊

你柒啲新界劏房狗

開始羨慕公屋仔嘅生活。。。

樓豬啲社會垃圾住公屋唔抵得人哋私樓仔

其實點解香港人咁中意評論人 好多野自己未必會中意 咁樣試上黎開個post 比人感覺你好在意

咁你add 傻閪自然會見到傻閪野有咩出奇

開始羨慕公屋仔嘅生活。。。

你係公屋仔？

大學同學多傻閪

開始羨慕公屋仔嘅生活。。。

公屋仔智商低到自己出過嘅post都唔記得

傻閪

衣：
Me:Uniqlo
亂抛垃圾：潮牌，McQueen

食：
Me: 茶記，譚仔
亂抛垃圾：omakase，米之蓮

行：
Me: 多數搭巴士，假期先揸車，一年去得一兩次
亂抛垃圾：bmw任食mk妹，一年去幾次旅行

衣食住行4樣嘢我淨係贏咗住，有咩用

樓豬啲垃圾

一樣高笑撚死

無記性姐唔關修養事

樓主好酸定點

擺明係撩交嗌，睇啲傻仔嬲好爽

咁早起身？你一定都係新界傻閪逼緊巴士出市區返工

收皮啦窮閪

樓主好波

姑勿論樓豬你有無錢，但你無修養就肯定係㗎喇！

冇錢 + 無修養 = 垃圾

有錢 + 無修養 = 垃圾

結論 ： 樓豬就係一件垃圾

見到你咁認真證明我係垃圾我覺得又幾爽

條友仲要死撐

撐咩？！傻閪

有冇5、6呎嘅單位可以買，我都想做業主po ig

曬命係on9
唔理係咪新界樓

幾年前高登: 滬港通加速一體化 到時實仆街

日日po?
圖呢？

如果係日日Post嘅，其實會唔會地產經紀？

正常人都係買到樓/收咗樓嗰日先Post上IG同朋友分享，做咩要日日Post

#天晉

都係2萬左右一呎姐，幾時去到3萬

個別可能有一兩單成交有既，但如果咁講既話凱旋門都賣緊4萬幾一呎啦，白加道啲豪宅10萬一呎添

講真買300萬嘢都值得哂下命
啲港女食個一千蚊tea都哂命啦

咁又係，但整體黎講，深圳啲樓價比連登仔想象中已經貴好多

有fd bno過左英國都日日曬命

晒咩先？

連登仔日日以為大陸經濟差

剛剛拎咗白卡，全職上連登屌柒窮閪

激到班傻閪窮閪發窮惡

無人識你呀傻閪

整體唔知但一定唔係北上深，全部人同錢都谷曬響度

開始羨慕公屋仔嘅生活。。。

樓豬公屋仔智商低到自己出過嘅post都唔記得

咪係囉

係，連登仔深圳都買唔起

鏝狗果然係癲狗

係咩囉呀傻閪

樓主妒忌姐， 可無視

妒忌你做新界劏房狗？

你好呀，P牌傻閪

好過你廢材傻鳩

材你老母，柴呀。傻閪
縮番入去你老母個閪讀吓書啦

天水圍驚驚
好有文化呀你
咁有文化都係住300呎新界樓

話你呀柒頭！衝入嚟俾我屌正一傻閪！

樓主有嘅咪po黎曬下lor

有就要po？傻閪

靜啲啦，傻閪。
日撚日發癲，登你老母擔心
生過戇鳩仔出嚟，唉！又白養

傻閪你柒撚夠未

你仲未柒夠

呢幾年痴屋企

幅圖唔係講 笑人窮抬高自己咩

定係講睇人富貴 係對自己一種動力